［技能發動］喺poly執到隻雀 點算

叫咗成日
好細隻 一直冇人理 我屋企養唔到 周圍又搵唔到人可以收留
有冇巴絲識養 依家喺poly搵緊個巢

拎去hall

佢好似返咗同伴身邊了

細個執過一隻！！！好可愛

愛回家

佢叫左成日好大機會係因為仲係BB雀 需要全日都keep住食野

會唔會可以去facebook搵d 救鳥/養雀page 問下有冇人幫到手呀

多謝大家推post

巴打好有愛心

巴打隻手好靚

相思仔

好we

好 q q

多謝巴打令我心情平復翻啲

通常啲bb雀，仔細觀察佢父母會喺附近，唔好偷走人哋仔女

好得意

摸落去係咪暖笠笠架？